突發，涼茶舖都有黃店

啱啱經過見到
門口貼住香港加油
Stand with HK
黃色經濟圈要惠及小店
快啲去懲罰下佢地

地址：太子道西127號地舖

推

一定要大大力

Good ball

Push

廿四味tower

諗起早兩年有個涼茶舖happy hour post，笑死

鈺華堂涼茶
號c地下, 127 Prince Edward Rd W, Mong Kok

辱華

想問有冇巴打可以提供一啲食燒味嘅黃店，好耐無食，好掛住…

逸東軒啲叉燒同燒腩仔都好食
黃，米芝蓮一星

富東閣啲叉燒都唔差，而且平

push

責任全在涼茶鋪

撐

仲有大角咀林仔

買咗先講
（佢地有個牌寫手工啤）
唔知佢地定隔離有賣

天水圍有
你邊區

老細好好人！之前仲好焗熱，去買涼茶仲請我即場飲返杯

係咪樂湖？
我以前食過兩次，都真心好食！

你講起係喎，我都唔記得咗佢
自膠

唔洗客氣
啲friend叫開我黃店小百科

咁我要認識你了，成日搵黃店搵到好煩，上面個個walipay，成日好多餐廳都無record

舉例聽日我想搵間平嘅cafe坐一日，有冇黃店推介？
最好有得叉macbook電

平係幾錢左右
邊區？ 幾點至幾點？
好多cafe閂五點

最好九龍區，荃灣都可以
因為一坐就係十一點坐到六至七點，可能食一個早餐加午餐，又或者一個午餐加一個tea咁
所以唔想一日使費加埋成三幾百蚊咁囉

copy from 和你pay

海記燒臘飯店 Hoi Ke Siu Mei Restaurant
立場: 黃店
地址: 油麻地新填地街250-254號

和你Pay:

你唔好咁講啦 搞到我即刻好想去飲

有！
土瓜灣有 on the hill （但主食無啲好飽肚的）

太平道呢間就好多分店，有飽肚食物，好坐舒服，但少貴

Black Sugar Coffee & Lifestyle

網址:
地址: 何文田太平道8號地舖
電話: 37096259
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

一個飯60$ 左右 野飲無餐
即係viu空手道取景現場

TOOLSS

網址:
地址: 石硤尾偉智街38號福田大廈地舖
電話: 39545135
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

呢間個店主就算peak hour都歡迎你入去坐
唔洗唔好意思

Studio Caffeine

網址:
地址: 佐敦廟街284號地下
電話: 27933480
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

點睇

仲有邊個app show 黃藍最齊？想荃灣搵座得嘅cafe 好耐

知道了

What’s gap
同埋黃藍地圖
我仲會用埋lingduck

What's gap 邊度download
黃藍地圖仲有update?

Sorry 原來是和你pay

粉嶺港猿 上過viutv 好食

佢地啲位咁少，我可以坐一日嗎？

我可能試試black sugar 個間
Btw, tooless 好似幾正

收到！！！

曬傷可以飲咩涼茶

邊間位少？
Black sugar 我去開太平道，佢左邊得幾個位
右邊有三十個位左右 又有室外位 秋天去好正
TOOLESS都正嫁！ 唔買野飲其實正常餐廳價 60$ 一個飯 幾好食
叫野飲大約100$
食午、晚餐就120 加一杯野飲 200$ 有找

買嚟沖身

去飲到腎虛